[_metadata_:partType]:- "STROPHE"
**1.**  Boże Twa łaska nad nami jest   
Twoja miłość przychodzi wciąż   
Działasz mocy pośród nas   
Przenikasz serca gładzisz grzech

[_metadata_:partType]:- "REFRAIN"
***Ref.***  *My chcemy więcej Ciebie więcej łaski Twej   
Pragniemy więcej Ciebie, więcej miłości Twojej*


